沉壁！

估唔到身世咁慘

講到咁誇張好靚咁 咪又係一般貨色

比人輪

好靚喎，有啲似李多希

皇后 想大大力索皇后陣味

順嬪正啲喎

我都想輪埋一份

好慘